政府委任劉鳴偉擔任海洋公園主席！

又可以去多d 日本

多謝爸爸！

男神bb

蝕撚死

佢搞返佢老豆間公司啦，出黎搞海洋公園做乜9

等睇啲離撚晒地嘅改動

廢柴主席

佢老豆就係知個仔係廢柴，唔想佢敗哂頭家先放佢出黎服務大眾，用心良苦啊

幾錢人工？佢做過啲乜，幫海洋公園賺過幾多錢？

幾時轉埋個主席畀甘比

繼續利益輸送

佢之前賣晒啲股份俾甘比幾仔乸
原來真係諗住瞓身搞海洋公園🤣🤣🤣

咁我就放心了，一定執得

海洋公園主席 要政府批？
真係已家先知

6個月後又會攤打手板攞錢。

奶媽同建制D契哥契姐，又會磅水。

班熊貓、海豚、鸚鵡準備失業

果50億終於可以放入自己份糧到

啱喇 拎公家錢較非好喇
唔好攪屋企D錢

D動物先慘

盛智文：睇你幾時死

敗大眾嘅家

幾廿億mola mola

睇少啲戲、去少啲日本、去多幾轉海洋公園，就買到樓

package 劉

個package 好正，出哂水

終於可以拎返當年個10萬蚊利是出黎用了
用黎救海洋公園

叫甘比做算啦

執得囉

可以問佢要買樓睇少幾場戲之餘仲有無得去op

是旦啦
反正唔夠錢又可以去政府 atm 撳

比人逼住送哂華置股份走 而加送埋佢去做海洋公園

繼續借貸等正苦找數

就係佢老豆知佢廢, 先彈走佢

收住錢玩夢幻遊樂園
就輸個陣又可以開cheat叫政府科水
正

富二代嚟講佢都算最廢....

白警嚟唔反了

做副主席 做到年年蝕錢 都仲有得坐正
政府好波
好快又要撥款

我放長雙眼睇你個富2攪成點

除咗恭喜都唔知講咩好

仲有幾多個53億？

年青人去少d海洋公園就買到樓

海洋公園海鮮野味城，又保育又賺錢

下年唔知諗住拎幾多億

以後佢FB出宣傳,下面都可以話要儲錢買樓, 不了

搵條廢柴做
大家覺得政府果幾百億幾時燒晒?

係二世祖

諗起真人show D 囡囡出晒水個樣, 人就係咁現實

幫海洋公園𢱑到54億

海洋公園可以執笠啦

係蠢鈍兒

政府：唔關佢事，蝕錢係外國勢力干預

睇佢點樣表演年年蝕錢，每年問政府攞錢。反正都係廢人。

去少幾轉買到樓

蝕錢唔緊要，再問政府拎

扮熊貓果位要失業了，真正嘅中央又收返

大劉：蝕下人地個d 就岩呀，政府幫手教仔仲貼學費有咩唔好

海洋公園就黎執啦

另一個角度睇啲公帑佢唔攞去亂fing咪又係去左明日大嶼同買TG射鳩我地，比佢掟去海洋公園燒哂佢有咩所謂

呢啲大公司要公開財務報告
有冇巴打識check Ocean Park CEO人工

真心覺得甘比有能力

上面啲職位黎黎去去都係個班垃圾

執得仲快

宣佈執得

佢蝕到海洋公園就嚟破產果筆唔使計？

請大家向前看

蝕撚死啦

用咗幾多錢買返嚟?

大家如果想儲錢買樓
記得去少啲海洋公園

好野執撚硬，廢柴，老豆醒扔佢出去搞鳩人地d生意，自己個d收埋廢撚時敗家

以廢換廢有咩用

annual report remuneration 個part應該有得睇既

未聽過大美人老公？
呢個先真正廢中之廢

佢老豆都唔撚敢比佢掂佢間公司呀

之前佢上晴朗已經顯示出佢完全無管理思維 海洋公園正式壽終正寢

package人生唯一一次翻身機會

迫佢賣撚晒d 股份比個甘比同個女

科完水換主席
直接入錢落佢戶口啦

睇佢係有人幫佢鋪緊路行唐唐果條路，過多幾年就入政府做高官，再過幾年選埋特首。香港人真係有福，希望佢識用八達通識買廁紙啦。

海洋公園死撚緊

二世祖黎講佢都真係夠哂廢柴

夠膽就係海洋公園搞官方認證嘅黃業/賭業
包你客似雲來

甘比同鄧文迪 其實邊個成功啲

政府都想睇劉二公子將個場玩到幾爛 最後一拍兩散

好快蝕到爆廠

無所謂 都係共狗
食香港人血饅頭嘅仆街

海洋公園治喪委員會主席？

納稅人補番計

林建名都不相伯仲

員工已經準備好跳船

海洋公園主席好似無人工

推 七一反國安法大遊行

佢老豆間公司比甘比D姊妹玩
股東hi hi

諗伯嗰兩個都玩下靚女呀

RIP

水母館變海蜇城大酒樓

真白警

佢條二世祖玩吓手連點買廁紙都唔識啦

可能政府比佢做就係想op執！之前政府都想執，你睇佢地presentation幾hea又無新idea就知，但班保皇叻唔切get錯意思！

好大機會執

跳左船無份工就跳樓

依家呢啲時勢

等睇收皮

點會執，下年政府又會再泵多50億落去

等睇死多兩錢重

咁大劉壇嘢比晒甘比？
咁仆街嘅，海洋公園主席係比我哋啲窮人發奮圖強㗎喎....

越係做唔到野的人就越上位
i love hong kong

講錯，比啲中產發奮圖強
窮人食屎的

老豆梗係老閪都唔俾佢搞鳩自己公司

無所謂啦反正交咗嘅税都唔覺得會回饋社會

還完債好似都唔係靜好多

去少d 海洋公園就買到樓啦on9

😭攪到一獲粥 都可能比政府再安排做下個工職 甚至做官 到時大劉可以離開個世界前 掉返幾億比佢 加埋佢份糧 夠過世

摺得

再話冇父幹嘅後生仔廢

佢有無公開支持過國安法? 無嘅話唔夠忠心，唔應該畀佢做。

想香港年輕人去幫襯海洋公園都幾難嘞

Daddy I love you

又有幾十億慢慢fing

賺到錢個陣又有光環

就係知自己廢，攪屋企生意實比老豆屌，到時冇遺產分就含撚
梗係攞老豆個名呃飲呃食，做埋啲濕鳩唔洗負責任嘅公職。所以而家海洋公園都係主席，唔係CEO ~

香港啲二世祖好似得新世界同李家個幾個有啲睇頭

其他都傻閪黎